魯比奧提出修正案 阻華為在專利法院尋求索償

魯比奧提出修正案 阻華為在專利法院尋求索償

美國參議員魯比奧周一（17日）提出修正案，阻止中國科技巨企華為向美國專利法院尋求賠償。根據有關文件，在美國觀察名單上包括華為在內的部分企業，將被禁止在美國法律下就美國的專利尋求索償，包括就破壞專利指控入稟法院。

英國傳媒引述消息指，華為上周三（12日）向美國電訊公司維里佐通訊索取牌照費10億美元（約78億港元），當中涉及華為超過230項專利。報道相信這是華為抵抗美國政府封殺所採取的新策略。

魯比奧提出的是《美國國防授權法》（NDAA）的修正案，NDAA主宰了國防部每年的預算、支出和政策。

Rubio

大陸玩慣球證旁證都係我d人
而家比人玩番個感覺係點